點樣撩對你有意思的女性朋友扑野?

同個妹妹平時都會互相flirt下，
摸下手仔腳仔肚仔，
有無巴打絲打獻計等我可以更進一步

約出街之後過搵個地方休息下囉碌柒咁

廢柴

直接同佢講 怕咩醜

講咩?

有時直接D仲好

我想同你做愛

我想屌你

會唔會係想同你拍拖...
咪害個女仔

上黎撚貓？

我屋企人無人, 上唔上黎坐下
肯上=扑得

上我屋企睇戲？

可摸意俾我吉一下

出街食完飯咪直接問佢上房扑野好無囉
有咩計好獻..

唔會太進取咩?人地陣間鬧我變態

我得四成把握

緊係同佢講your place or my place啦
唔講同佢講生日快樂咩

唔屌仲同佢一齊有咩意思

拍拖同扑野無衝突嘅

如果佢話完你變態之後 係反感既咁即係點都冇機會,你當無識過佢囉
但如果係話完你變態之後冇分別即係 有機囉

想與你做菜
和你做菜
煮左好多
忘記食菜

呢個可以試下

無養貓

屋企好多人

去佢屋企
贏咗一半先

帶佢返屋企
肯就9成有得扑

staycation

真 加上條女有意思 不過唔建議樓主呃人蝦條

有冇興趣今日屌一屌

成日去

咁都未屌？

咩戲

以後無朋友做，值得?

雙方家長識得

好露骨喎

灌醉佢

你真係諗住撚貓？

我驚輸，佢話自己好飲得

咁識食
出事就好笑

唔熟唔食

條女心諗 屌得我未呢？

咁你玩埋母女丼

怕自作多情

我不要

條女： 好撚痕呀 屌得未

你地唔好再慫恿我啦，
我驚我真係衝口而出，
到時俾佢告我性騷擾

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

排隊啦，巴打

橋就我哋出
西就你屌

你地平時屌咁多女，幫我手諗計屌第一條女都要嘈我

姐係無意思就可以呃

係呀

上得屋企擺明屌得啦 人地等緊你去馬炸 加油樓主

點呀 又屌又唔屌

唔係兩人獨處

有得屌我仲上連登開post咩

無意思你就呃唔到啦

快d 去屌好過喺度開膠post 啦

咁都要人教

點屌?

咪係囉

撚貓咪姐係撚pussy
抵你冇閪屌

毒撚表示唔識

其實呢張圖之後係發生咩野事

真係唔識R人扑野

仲有母親節快樂

STAYCATION

屌
有條女真係有咁同我講過
我冇上到，我廢柴

無咗旅行扑野，堅難搞，
唔係男女朋友約staycation好難

巴打好慘

我上埋 瞓埋同一張床添啦
不過細膽無出手...結果就瞓左一晚天光走人

真心唔明點問人一唔一齊扑
覆我的連登巴打們係咪喺監獄回post?

你又離譜咗d，上到床，揸下波仔都要啦

想與你做愛 同你做愛

第一次睇到前面嗰頁

唔好痴線

咁樣個女仔會覺得你冇禮貌㗎

落bar 飲完送佢番屋企/上你屋企自然有下文嫁啦

唔係咩上唔上黎飲杯咖啡咩

點解樓主淨係想同佢扑嘢而唔想一齊？

害怕戀愛

之前拍拖嘅陰影？

帶佢落bar之後佢俾第二個男人嗒咗點算

父母影響

留意着你回憶菜譜
忘記老練切法是我的錯
你說過要我買豆皮
我就話 未有貨
我願意獻上我梅菜為夢見你

係間靚D 既酒店訂定房,
晚上食番餐好既, 唔好食自助餐呢D低賤野,
擺定小費 , 係酒店餐廳預備定花 ,叫侍應睇手勢送上黎,
正正經經咁問佢:

我今晚可唔可以抽插你呀?

都摸晒
咪直接講囉

突破緊心理關口

我會試下

睇下條女咩料先囉 唔係條條女對你有意思就扑得既 咁突然有暗示想扑對方未想係呢種關係 條女對你就898得 睇你對人係咪都有意囉 純搵fwb/sp就放生人啦

認真，點分?

睇你地平時會唔會傾sex既野對方又唔抗拒傾同肢體接觸到邊 平時已經請你食波餅就另計隊到埋黎就夠哂明顯爭埋牙

搵次又摸得嘅時候拉一拉佢埋身
如果佢內心深處係抗拒
你拉嗰陣會感到佢嘅反方向力量
好順利地拉得郁佢即係攬埋都得
呢個時候再輕輕地親吻一下佢 嘅嘴角
再抱住佢個頭埋去你壯闊嘅胸膛
之後再勾起佢下巴咀落去
最後再循例問句可唔可以

利申：9up

又話佢對你有意思

連登真係多痴線佬

做唔做？

可以摸下對方性器官和屁股以外的地方，不過有可能係由細識到大的原因，傾sex都係講下佢個胸，我條j之類，係講笑果種，有試過講如果我同佢扑會點，我驚得滯拉開咗話題

型到做唔到

笑左

有d肌肉型男行埋去溝佢，我護唔住佢

今晚仆野夜唔夜

我都係旁敲側擊算

想與你做愛人, 和你做愛人

唔想咁直白

暫時有3條橋:
1)旁敲側擊
例子:問佢話朋友問點樣知女仔想唔想同自己扑野
2)買隻震蛋送俾佢話一齊玩
3)用手摸佢摸到佢自己話想要扑

酒

橫掂都上埋人屋企 咪帶啲酒水上去 然後

都話唔係獨處

用呢個icon

摸肚仔仲唔一野攬住佢？

咪就收皮啦 條女有意思想同你扑嘅一定會自己製造同你獨處嘅機會

唔敢

可能佢都怕醜姐

我手多果陣都多規矩

咩叫手多果陣多規矩？

條女係lum 你既，幾時攬都得

鄙視樓主 一齊訓都唔敢摸 仲有冇機會可以獨處呀？到時一定要摸啦

攞條鳩出黎 , 佢識做啦

問佢幾錢Q

摸下佢撩起先 睇吓低線喺邊
唔推你就車埋去 再摷
㷫恰恰就問 不如搵個地方繼續好冇？
之後唔使教啦下嘛

Not me

好規矩

就係唔知佢係咪lum我

呢招可能得

又唔係ptgf

撩下佢塊西 或者揸鳩佢對奶

如果係另一種㷫恰恰，下次就監獄出post俾大家

我做到就唔洗出post

直接問佢幾錢Q！！！///////////////

how much?

咁係你垃圾姐
咁撚小事都做唔到
抵你一世都扑唔撚到野
無撚用

中佢飲酒，摷摷下就爆房架啦

喂得閒冇?去扑野

我認我廢，我出家算

暫時未有機會

約飲嘢都冇機會？

可摸耳幫我含

因為d女人養唔熟

你廢到咁 寺廟啲人都唔收你做和尚啦

出嚟玩 要有道德
佢動情嘅你咪撚搞佢
分分鐘害人一世

鬼叫我死靜把口咩

我會帶套架

死淨把口咪幫啲和尚含下撚咪算囉

感情嘅野開心過就算，
唔奢求天長地久，
只在乎曾經扑過

變左你俾人爆菊

唔要呀

咁都傾到好deep 不過都係睇你想同對方發展成咩關係咁囉

可以互摷嘅關係

吉一下 吉一下

幸福賓周

但你真係毒處喎

淨係摸腳我已經射左
利申腳膠

我都係一路摸，一路忍住唔硬

小心變湯渣

條女成廿歲都變湯渣？

扯旗扯到行曬 跟住扮唔小心 頂到佢

痴漢咩，哄佢用手幫我實際d

全套睇曬

On9樓主
好自私想趙完鬆
但雙方家長認識

你覺得我真係鬆到

你都係想食佢者,做乜9朋友
佢第日有左男朋友你咪又係冇朋友做

一言驚醒on9人，you are right

你買得起包包 大把女扑

咁又唔一定嘅

我地同樓主講多哂氣.佢咁有型大把女等佢扑

將心聲當成歌咁唱出黎： 今晚扑野夜唔夜啊？

肚都摸得，肚下面唔摸得？

唔明你咩意思